香港室內設計建築學院課程

香港室內設計建築學院課程讀唔讀得過🤔

究竟係讀室內設計定讀建築？

讀完乞食

室內

我仲讀緊書所以純粹諗住support下我啲學業

直接學做電泥水好過喇,
自己design 埋俾個客

你而家讀緊咩？

讀過下AutoCAD同BIM，課程唔錯，價錢平

平平地讀個cad一定學得識
千期唔好去天行凝方呢間黑店讀autocad....勁垃圾...又貴

利申:兩間都讀過